立法會議員陳凱欣，寄來的宣傳品

.

睇下佢 法案委員會 及 附屬法例委員會 highlight 左咩

最仆街果幾樣佢都做晒

仲要係宣傳品中，專登 highlight 呢四項

出席率100%咪話比人知兩樣野
社區工作近乎無全交俾員工做
冇人去佢到求助

可以話真垃圾

佢份宣傳品成本書幾十頁，
講到佢做左好多社區工作，包括：
1）要求政府大力發展基層醫療，重新規劃醫護人手。
2）釋放土地資源，解決住屋問題。
3）要求政府增加「防治蟲鼠組」人手，並減少依賴外判。
4）跟進沙中線。
5）派米派抗疫物資俾街坊，口罩捐贈。

5）派米派抗疫物資俾街坊，口罩捐贈。
除左依個外其他係鬼社區工作咩

嘩真係好好呀
多撚謝晒呀
樓主係咪想人投佢

你想投佢？支持國歌法，不了。

回郵寫返屌你老母四隻字

佢咪當係收工之作寄俾你
估佢下屆都冇位選

全部都係講
問下佢實質做左d乜野
保證除左開會就乜都冇

估保皇博三得二